吉野家手足小心！rthk live 影緊

唔係black bloc就出返黎，太容易俾人認到

呢個時勢仲有人係吉野家走出黎都好可疑啦

捉到個手足

捉到手足

POPO擺明睇住LIVE收料

有無手足Cap左圖

捉到個白色褸 普通口罩 有眼罩嘅手足

其實喺度開post真係冇用 唔會得閒睇

唉手足要醒少少，裝修黑店唔好依家做，又多狗又有記者live

得兩隻on9離群短跑咁撚樣沖過去，點解唔打柒佢

ps 冷氣軍師

其實有記者係附近已經唔安全
5分鐘都太長

因為後面仲有一班未跑上